岩岩睇完青年荼毒室，有野想問大家

大家接受到坐幾多年監，個底線係邊到？

我先，5-10年，10年真係乜都盡，我接受唔到一世係監獄，乜都做唔撚到

同埋，唔該大家真係突破下自己，想要自由但又想保住自由身零損咁贏，我同你講係無撚可能，個班送頭論大軍師唔該俾大隻眼睇清楚

我地要既唔係零損，我地要既係贏，而依家請各位正正式式咁確立自己為左追求自由，可以付出到幾多，你地底線去到邊到？